英國會議員史密斯：我要求政府制裁散播武肺假資訊和攻擊香港民主的中共官員

英國越戰越勇

Btw 史麥夫

我跟蘋果譯

We connect

Thanks and retweeted

英國發力

蘋果智障
史密夫

Push

制裁埋蘋果啦